[東岸全部2-1]NBA2017-2018賽季季後賽討論區(21)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Po霸

Lm

歸位

「是否可以說一些鼓勵的話來讓某些隊友打出高於身價的表現？」在賽後記者會上，有記者對LeBron提出如此另有含意的問題。

「後面還有很多比賽要打，你們這些記者是希望我回答些什麼呢？你們是覺得我會把失利都推到隊友頭上？我不會這麼做。大家必須要拿出更好的表現來，要打得更好，包括我自己，我在第3節的表現糟糕透了。」被問到這樣的問題，LeBron眉頭一皺，不斷地搖頭，更用嘲諷的笑容回答了記者的問題。

波叔 其實我真係建議你早少少起身睇睇死亡5小

你就知唔係咁差

溜馬啲內線冇自主進攻 只要外線夾擊到Ola 成隊溜就會好撚流 所以騎領先17分

但到下半場 騎攻唔中 我唔明點解波都唔守 冇再夾Ola比佢打返起 串返啲內線先係問題

如果pg今年走 占屎去癗頂佢個位啦

啱啊 佢第三節都好撚柒

好欣賞佢做 leader 同隊友關係好好

下場可以留意下
Btw cavs in 6

屌，一個正常人都唔會係media 面前屌隊友啦

John wall
It狗

一諗已經諗到

Cavs

其實我一直FF高華過湧士，應該好好J

要休息下 心累

根本未驚過我騎會輸

當被問及是否擔心球隊在進入第四場後的心理狀態時，Lue說道：“我很自信，我認為我
們如果打出第一節的表現，我們是肯定可以贏球的，我們必須在週一贏球，我很自信我們
可以做到那一點，我們的球員也是如此。我們必須打得更好一些，下半場，如果你領先一
支球隊17分，你不能讓他們打出那樣的反擊。”

今晚六點訓，兩點起身

聽日打咁早

佢仲有幾耐約？

Ching原本叫咩名

勇士要防守多過進攻

鹹濕和尚賤尼姑

返一線鷹好過

Lbj有冇試過首圈出局？

唔係 我只係想睇佢有冇機會去馬刺姐
湧士連力羊都係打垃圾時間
之後出返咖哩多射手到爆

好似冇

冇
溜馬其實狠不得拉lbj落馬
輸左比佢勁撚多年
雖然得返lance

有無人覺得我皇開始好似高比既生涯後段

Lue條廢鳩 班高層仲可以忍到佢咁耐

禾皇仲入到po wor...

未打完架喎

呢個就咁望好似好勁
一落場就唔知做乜鳩

球皇最後幾年傷多過打 吾皇仲有貨

其實都有人講過皇咁一神拉四坑 場場爆盡
會唔會大傷

仲未

當年屎波教練有冇比人屌過？

不過體格上佢同kb爭太遠
生化人

聽日又可以睇鵝屌打托柒

如果連登只有一個block人名額大家會比邊個？
正皮夫子
負皮二哥

第一隊4-0

Playoff rondo

你覺得屎波呢個名係點黎

屌你

我d sosad少左一半啦wo

你都係想呃正皮啫

Fu g得罪咗你啲咩

我今朝講左d hurt佢既野

太靚囝cow曬d女...

連雲加都會退休
lue又點會唔比騎炒魷魚

唔好真係唔炒呀屌你老母
成隊波on99咁

Fu g真人應該係無能情性

可惜我想cow 果個cow唔到...

???

成個玩具台我淨係完封咗一個人

靜也

其實Larry drew帶效果係咪真係好d
個排其實打好多tank隊

希望占士過到溜馬啦
最好可以殺入東決，跟住俾人炒返出黎
第一輪就收皮，占士又大條道理走去組團或者抱團

有咩問題？

Love 實力差極有限

但你擺佢打c已經廢左佢三成武功
防守都玩死佢

咁要spacing嘛

但係佢唔係傷左咩？ 話唔知邊隻手指韌帶斷裂。不過佢繼續上場咁解。

如果TT...........

唉

虎撲4月19日訊 今天，騎士在主場以100-97戰勝步行者，將系列賽大比分追至1-1平。比賽中，騎士前鋒凱文-樂福一度因手指傷勢離場。據NBA記者Brain Windhorst報道，消息人士透露，樂福的左手大拇指遭遇了部分韌帶撕裂。賽後，樂福對左手大拇指進行了X光檢查，檢查結果為陰性。

其實當年佢嘅防守同籃板能力同Steven Adams 都有得比

強姦湧籃底

其實TT搞乜黎
冇乜睇騎士波

冇錯佢有10+10咪值佢身價囉

我用圖答u

Kardashian家族的防守只會遲到從不會缺席

當年以為佢可以成為 poor man Rodman

通0王

TT早排先被人發現佢係咁偷食
你睇佢ig, 啲hate comment
收山啦條廢柴

好多nba球星都偷食
但佢地偷食完都仲有表現
但TT 直頭消失左

Kardashian喎
呢個詛咒唔會完

212121

一堆垃圾rapper
識聽rap一定聽dame Dolla

Dame time

Damn time

有無人好憎lue

大把啦
輸波唔係賴佢就係Jr就知

都係騎迷憎姐

好似話哈登今年落夜店既次數直線下降

拎左冠軍先再屌女

憎又算不上
想同佢傾下計 問下佢點解唔出卡達朗同Osman

冠軍教頭都質疑？

轉左搞船P

基石隻閪手 聽日又發作

I SHOULD BE FRIST TEAM ALL-NBA

what time is it？

Ching係咪好憎rapper
個個po都見你bin佢c

佢係甲甲

夫子

anderson 打得未啊 頂
上次又話復出

點解西岸咁壓倒性
聽日又有箭都3比0
隨時除左雀雷之外其他都sweep

2k?

6橫掃3

虛有其表嘅手錶佬

Rapper仲多Hater過湧

What time is it?
Summer time it’s your vacation
What time is it?
Sucker time that’s right say it loud

今年7到咁

殺手錶佬多過殺龜

我就支持佢入一陣嘅

最恐怖係有冇Match 一冇野傾就有人殺

咁龜起碼唔係俾人下克上0-3

上年c蛆同手錶佬俾湧打爆 跟住就唔服氣明嘲暗諷
真係好嘔心

做怨婦既都冇好下場 有it狗做樣 宜家就輪到rapper

終於考完
冇睇賽果，playoff今日比數點?

22111

騎士已敗

Rapper po明明一直都冇乜問題
今年柒到
Nurkic如果貴就咪撚續
冇撚用

名叔?

岩岩睇完精華
吾皇28分12籃板都輸

報咗咩U

讀乜撚u啊專心開po好過

手足讀咩都好，千祈唔好讀ust

開po搵唔到食架

同依d人打波真心無乜癮

勁撚到

大🐢笑撚4我

鹿仔班長手怪癲撚左

報左浸大傳理
想做講波佬或者體育記者

巴打加油

RIP

乞食...

聽講做呢D賺唔少架

...努力啦

乞食

仙道彬?

刑天

跟老師搵食

Hbk

Hbk其實冇班hater講到咁差

講返nba先la
大家點睇76人?

好過alt嘅
Alt變左賣野page之後真心垃圾

唔再叫76人
因為太癲
拓7先係新一代76人

據美媒報導，NBA總裁Adam Silver近日在接受採訪時擔心表示，NBA樂透抽籤的改制可能依然無法避免一些球隊故意擺爛。

「我擔心的是，即使樂透抽籤從明年開始改革，這依然還不足以（阻止球隊擺爛）。」Silver在接受採訪時說道，「許多球隊會很糾結，因為他們一方面要努力贏球，但另一方面，他們的球迷，甚至他們所在市場的媒體會說：『你們在幹什麼？這不是最佳的策略，你應該把球隊推倒重建。』」

由於擺爛可能難以避免，因此NBA也在考慮其它方式來激勵球隊贏球，比如給能夠進入季後賽的球隊發放更多的獎金刺激。

「在我們聯盟，無論你是否打進季後賽，所有30支球隊的電視分成都是一樣的，所以金錢方面的刺激顯然不夠。」

傷病係佢地最大敵人

搞掂啲哨子問題先啦屌屌你

同salary cap

暫時冇問題

講波黎講 後撤步同米加算唔錯

Cap 壓力唔大，全部新秀約咁濟，續又可以用bird+rfa

simmons實有bird啦

salary cap 老細肯俾稅就不是問題而且佢地學名叔減薪為兄弟又得

兩個級數爭十萬八千里到喎

可摸以用一用逗號？

咁玩法
等勇士退落黎 應該就係76人既天下

你當湖人死架
Ball+ig+kuzma

你當太陽死架
Booker+TJ+Ayton

有first pick sin say

永續第四

上次尾二就話第四啫
今次最尾喎

都係第四

nba啲draft一路都俾人話rigged
希望做返年俾我太陽啦

騎士一間又神之手

有冇人知彬仔到底係咩球迷

勝利球迷

騎士神之手就改名叫銀狗

刺

刺+我皇hater

又唔算hater
不過要寫野就自然咩都寫

撐哂三十隊
跟住日日屌lbj

狀元如無意外一定喺ayton？咁大腸唔中個25%點算

我覺得係跟大隊屌

湖pick中 76人

其實mirotic好勁，又型

佢同davis如果表現好，塘鵝有機cf，甚至finals

Final

吹咁大

你係咪好憎數字人

無咪一係Luka Doncic PG
一係Bagley打C

剃咗鬚後唔認得佢

以前係牛打交先走到

HBK做左騎圍爐區

佢缺點有時會腦充血9衝9射
Shot selection 有時好差
係撞正季尾開始 hot hand

Morris幾時hot完

少morris好打好多

講真
下輪對勇，一定唔夠打
除非有表弟

唔係top 2 pick嘅話唔睇了

準備唔洗睇

35.8%第4 加油啊💪

gaia gaia gaia oh im so sorry

馬刺 = =

留名

來日會如何 要靠現在 ~

找數未啊！扑街！成身債你話個天幫唔幫你

大家今晩早啲訓
五點點撚樣睇呀

2:30直落

不如大家講下自己最鍾意的退休球員組合

stockton+malone

不了 留返啲精神去七點半

最鐘意睇佢地打到人仆街

好tough 呢d先係籃球，依家d籃球俾女人打架

4-0嘅波唔睇了

2:30精采 想睇賓佬變唔變到陣

Drose and tmac

直覺話我知會跣落第4

要睇哈登同波叔一齊派膠

rodman + jordan + pippen都好屌

你搞到我好似無視左洛文

我暫時睇最好睇嘅match up真係76熱水

76攻強過熱 熱防又好過76 你一球我一球

佢兩個再派都及唔上狼全隊一齊派

對gsw輸硬啦，仲要咖哩出得番黎，希望唔好輸4:0啦

其實係 不過睇左76一定起唔到身睇大箭
想全勤大箭po

連場大箭

ha

13 Lakers

好耐冇見過依張圖

有冇邊個癲佬打算直落四場

ok
雖然係tiffany

Wade企中間

熱火球迷使唔使去湖page道歉

我愛TIppany，直到永遠，amen

痴撚線
lakers我最鍾意的組合都係呢兩隊

道歉

訓啦，唔訓點睇波

雞黎

依家訓了 今晚2:30 再傾

夫仔今晚燈柒碌

重溫jr金球

我皇

明明跌去LOVE度

有冇咁撚堅 咁早訓得著

奧尼爾+高比>家嫂+高比

of course
宜家應該都好難出現好似o'neal咁又靈活又咁有力量同埋統治力的center

屌你公鹿iso 同木狼iso 幾撚似

表弟都有佢一半既

比love中間起手都好過係呢個閪位，仲要比人夾住

醫學角度分析，倫納德的腿傷到底是什麼情況？

吾皇個樣 好慘

明確Hero Ball
JR好心啦 佢家下廢左咁多 Love個合咁好都唔交波

真係傳唔到俾foj，人地兩個係度守住

我睇片 帶到半場1 秒 傳條毛咩
出手機會都無埋
佢一係一開始就傳愛
但佢一傳愛就俾人夾

年紀大

有幾大呀
我50年勇迷

= =

今晚睇何年希帶領燒鵝晉級了

根本見到個波彈去笠到就咪撚同笠爭啦

讓比佢岩既 love點拍波過半場

50年袋

比笠拎直接FULL COURT PASS

對面兩個捕緊

咁早我真係訓唔到

睇到半場訓著就經常 睇足波又係

今晚準備成點

意粉推上starter 會唔會好打啲

打完J好訓D

佢中段用嚟打亂節奏會好啲

你條問題咁曖昧

唔覺 佢要做第六人先最好

Yes

我今晚一定射入你

你熱？

買左曼 sor唔撐自己隊

其實冇分別game 1 打左幾十秒就搵佢sub Jj

我依排少賭咗 冇乜心機睇

What time is it?

It’s Ben Simmons time

What’s the matter
You are the process
Ben Simmons is the ECF

Joel Embiid is the Process
And I'm here to complete the Process
I AM MARKELLE FULTZ

LETS GO 76!

76贏硬啦

雀屎都係

整容臭雞

我希望全世界女人都整容

反占柒到

反占從來都唔易行

屌奶星，原來安76正係大鼻屎佬半年

sd錯

先睇獌大炒未來熱

直落睇76大炒熱水

收嗲喇 三比零仲出黎吠

垃圾rapper 抵比人殺

時間都唔識睇

7 the Process

屌，訓唔著

唔好逼自己訓 仲衰

笑撚4
仲話3比0

同好

睇下日期先啦ching

睇我曼了 你地慢慢

好波啦 又贏錢了

先中獌

跟住就係76人大炒熱水了

It’s EMBIID TIME

Embiid break time？

dragic屌鳩白邊

熱水贏硬嘅波唔想睇

76仲要犯幾多低級錯誤

白邊受咩打擊跑都唔想跑

數字人有西班牙佬已夠了 又靚仔又好波

?

Saric唔係西班牙人咩？

白邊好多近籃底都炒,咩事
成個人無咩力咁,啱啱球alley opp比著以前鋤撚左落去

克羅地亞

你係咪想講喀麥隆仔/澳洲仔？

柒左 sor

自古以來西班牙一部分

兩隊狂炒layup

兔唇都靚仔

訓過龍睇唔到。。。

simmons三雙硬喎咁

兩隊鬥to

渣極好野

紅撚好on9

阿豬冇得出場 比咗tj

bam好好多

eb

adebayo好過白邊好多

亂了

size唔夠,但積極好多

Lm下場正選

你睇得出佢出盡奶力想同eb 同歸於盡

彈弓人

EM打唔入ADEBAYO 上場D分都係靠3分刷番黎

bam bam bam

next rodman

Fultz有冇得出

what a pass

老啦

wade又想turn back the clock

入左就真係好靚
成個jumpman logo 咁

紅撚咁樣入完又送 好難搞

wade黎料

Dwade寶刀未老

紅撚真喺笑死

Wade 己射

wade又黎料

wade勁撚到

邊個話dwade老

老係老
不過仲係好勁

Wade 仲喺騎既話
我皇宜家唔洗咁辛苦

紅撚

一早大大力鋤落去

76次白送水上罰球線幾次

熱水仲有7分幾已經bonus

個個都有犯

得分再失分就係呢種

娜雞

老是吹雞

白邊投訴

體毛犯規

垃圾76

有冇巴打有link 上面reddit 果d 我入唔到

廢到

地下跣得濟？

打架打架

打交!!

打架

打！打！打！

打交

richardson傷,無得打了

hard foul做乜要交

仲掛住打交

咁都叫hard foul 人唔笑

Embiid 一下ko 兩件

成座山訓落黎

無richardson d防守好難打

Jojo都瞓落地瞓左三四次啦啵 真唔真架

明明係roco 關病閪咩事

推人落地 係串嘅

james johnson就是一條垃圾狗

想屌佢好耐啦應該

咪同James Johnson 打
條友好似有打過mma

roco果下都唔算肉酸

Embiid best pass

Wade

見到wade 咁
我真係好唔想佢退休

3號 : 些些

靚插水

熱狗又茅又黑哨 玩撚晒啦

西門咁快3犯

15 to都lead 咁少

embiid

tj

死返入狗竇啦=.=

爽JJ

76 D老皮幾差下咁

76班友係咪買左大分啊 洗唔洗推得咁快 係咁刷失誤

場波激到

男人最痛

揸旗

花式to

Mb派夠膠未

個哨黑到震

成場比人係咁打，咁都叫唔好老皮

Block埋

TJ比人睇住黎食 不如換富試下

起身無耐

紅撚打得好多 啱啱換落嚟又換翻上去

柒

今場係熱水了

76ers 個12號換撚走佢啦屌

拿拿臨整傷晒班垃圾熱狗算啦 反正都咁黑

死返入狗竇未

太多TO
其實有embiid喺度可以慢慢食，唔洗太急搞都亂哂

半場17個to 想破record?

76啲to真係on99

都唔係輸好多

屌我肯撚定佢反鳩76嘅

黑既頭先吹左啦

點解

議事論事

No lamping pls

自己推得急多to又怪鳩人

Jojo2次未過半場已經俾太陽之子偷波

Miami's Josh Richardson is hopeful to return to Game 4 today, league source tells ESPN. "He's OK," source says.

半場17個to都係輸5分
係熱水廢定76勁

主場雞吹到咁 你班熱狗玩埋佢啦

柒碌半場17失誤

76廢

熱水啲罰球都柒 10-18

17個to 比分應該贏到開巷
但76輸得5分

點解咁執著三分

熱水d攻柒柒地

歷史單場最多to喺36 Lm 76破記錄

鳩打

個個都以為自己手感仔

Points of to 一個19一個20
熱水啲把握力幾廢下

究竟頭先係james johnson既錯先 定 roco錯先
有咁激氣咩

衰撚過街場

搵個飲水機出黎直接收mb 閪 山啦
橫掂都唔吹

ROCO正常PLAYOFF FOUL

JAMES JOHNSON借題發揮

roco hard foul jj唔知做咩想打交 但最後同佢打既反而喺病閪

f foul都無吹 自己諗

咁都T foul同hkba學屆有咩分別

咁jj推鳩roco 牙Ben唔企出嚟就唔合理啦

牙波：多一事不如少一事
潮迷：sick ball

佢嗰種leadership唔係我style雖然好有天賦

但真心唔信今年會有星想去LA 到時佢又要擔大旗應該同今年差無幾

saric

Jojo不如試下拎十個to唔

幾時吹走埋BEN

柒碌會唔會破30次失誤

咁樣黎自爆真係無眼睇

40 to不是夢

等睇MB 3雙

Nba 紀錄一場最多幾多to

不如打交分勝負啦

playoff record 37
個人 13定14 harden保持

team我check到36
harden喺13

you right

76人

又一球

不如直接比個波對面啦

richardson好撚勁......

Cavs vs Pacers 4:2

今場出highlight全部cut熱水快攻算啦

67son 6個steal

病閪同mb都領先緊 各得6個to
緊接著既喺tj既3個

又to

直頭連個波都唔要

直接扔埋出界

垃圾76傳俾空氣

J Rich

唔信就算

有咩拜山講

白邊上力

拜山都唔理傻閪啦

J rich成材

搶到籃板就全場咁拋過去算啦 起碼好過to

好撚癲呀，浪射夠三分未呀

Heat 過到76 入 ECF 唔係講笑

Mitchell >>> simmon

thanks

又多個

唔洗

好撚上力呀whiteside

意粉

意粉air

76人3分一唔準就pk

究竟睇緊乜野

76 d白人全部俾人1步過 打撚咩

老實講， 一半力都未上到。。。 同最勁既佢仲差好遠

剷籃咪射3分啦

10萬個為甚麼: 點解76咁鐘意射3分 仲要喺tough3

m必吹大咗

感覺上比人打到驚

唔敢上

閪門

得Simmons摌

靠嚇

Mb> Kat

炒完wide open即送block

你揾垃圾嚟比

Agree

又BLOCK柒WINSLOW

MB防守高城城幾皮野

係nba其他中鋒都

mb唔多敢射

EMBILD完全打唔入

表弟冇傷勇士都打得贏

Kat 係我狼最好既球員

76暫時23個to
但都只喺輸8分

Dwade

不 是見頂

狼喺cba隊?

Kat

你睇返閪門同咪嘈PO表現比

見頂垃撚圾
晏啲又要睇佢比人屌打

不 是鐵

rookie
仲要咁耐入返po

係

係 垃圾黎

Ben Simmons 一定要有堆射手圍住佢打
如果唔係發揮唔到佢最大效能

贏慢扶你都唔撚要 當自己球星咩

Assist to Turnover Ratio有2.4其實唔差

Anderson又聊交打？

mb同winslow係咪有仇

好心扶佢起身

諗諗下
原來4年前
意粉跟住波波係總決賽對過熱火

突然覺得時間過得好快

Winslow真係大牌

真．一場論
贏波大炒唔見你出黎講

Winslow 真係痴撚線體能

唔知你咁認真理佢做咩

閪門剷下籃好過係企係葫蘆頂傳傳傳

我見Winslow 有扶mb

熱火成隊都唔同晒,bosh又....

再1年前gary neal都幾可惜
利申反刺

提下佢有幾咁專家

MB條辣殺

個時打潮爆左場成班係到吹奏

人地明顯放假先有得睇po

得返wade 同spo
Haslem 都冇得出

to 24vs14

白粉佬

So華止血了

呢場幾好睇

4分 仲有得打

希望下年有粒星，咁熱火就夠秋了

其實兩隊都on99 熱水有乜可能咁都拉唔開

根本唔算打得好好 見到hupu 即係幾篇feature 吹奏就知今場閪硬

如果bosh唔係有事

星?下年一堆千萬約等緊油頭清

Mb比人限制得好緊要，底位完全拎唔到波

差個星 有睇開熱火會睇到如果有粒得分穩定既星會有幾好打

唉

Bosh 單野。。。 係唔係局黎架

攞到佢都爆唔到

D把握力奇差

Bosh真係好可惜，當打之年

唔好彩無計

鵜鶘今場4-0柒拓

吊你個MB 唔舒服就番屋企睇醫生啦， 成日坐係場到

擦數據

個時吹撚到又oneal又洛文

呃左萊利份頂薪

醫唔好

TO夠未

岩岩望一望 TYLER同JAMES JOHNSON 都幾貴
應該無空間簽星

咁都tie game 相差10個to啵熱水

10分又無哂

100種to方法

西門連下兩城

屌 咁輸法

熱水又第4節冇力啦

多個waiters會好好多...

病閪2分2進攻板

牙BEN差1助攻同埋3個TO

兩隻james 下年打包送走吧、 唔想見到佢地

刷數據

Mb進攻食左屎咁，好彩防守同籃板都仲穩陣

仲有大把嘢跟wb學

下年我皇回歸熱火
幫熱火完成not 1 not 2 not 3 既千秋大業

刷三雙

m必扑嘢搵手捽下自己球鳩就係 ky 都唔洗買

佢想出場你熱火唔比炸wor
唔好呃呃聲咁難聽

Your name

以後企係籃底狂炒狂刷籃板

籃板刷完啦 差1個助攻 同 3個TO

白邊

熱火醒未

白邊收皮啦

咁講下姐
係萊利手上拎頂薪唔容易

熱水

屌你 一節論

紅撚又上腦？

射完3未

醒了
睇得切第四節

3雙了

閪門三雙成就完成

magic後第一個rookie攞3雙
而且有機4雙

訓了
聽日要睇見頂

咪又喺比黑氣石撚

作為見頂fans
點都撐啦

100%可以

上場5分2板

剩喺諗點整走tyler johnson都有排煩

頭先第3節你地唔係咁講

hi，點解fultz冇得出

sosad

怕再整傷MB

其實睇真D真係打得幾平庸
係一個唔錯ge facilitator
但係完全冇takeover game 能力
同embiid 爭2皮

成日話熱火淘寶 堆淘寶貨幾個過千萬

第4係咩 to?

病閪同毛巾都喺australia? 突然諗到第日打fiba病閪交比毛巾射波就想笑

88 heat

熱水倒水了

9UPPER

taking over

要迷閪了

熱水打左半節得兩分

唔通stl咩

準備轉台睇會然俾人橫掃

個旁術瘋狂讚Ben

Saric救左病西

76人成隊都好高

嬲咩呀dwade，邊有foul

熱火無擺高佬

白邊你擺?

Ilyasova 都屈到你內線

長毛都唔見左人

熱火好撚柒

eric唔肯出高佬對呢個陣

好惡打

Ben閪呢啲時間係做到野

熱水第四節又自爆

病閪吹大左啦

今場KELLY都出好少

佢屈左好多場

唔俾唔戴罩

擺艾迪巴約都好
依家比人籃板放題

mb唔記得帶面具

mb 係唔肯帶

佢做咩要帶

至少要有kelly打c
我會出kelly多過whiteside

廢賴個罩

揾winslow踩爛晒佢

13號頂得唔差

但wade 呢場係咁係籃底執到雞

搶啦仆街 比人輪咁撚樣

籃板放題
屌你老味

爛一個25000美金嫁

身高贏哂

最貴面具

個BLOCK 痴撚線

太陽之子

扑左幾多次

白邊醒啦
鳩左咁耐

白邊輕鬆入樽

Saric真係慘

好撚煩係咁投訴

點解mb帶 傷邊？

比人踢親巨龍啊 包容吓啦

屌你whiteside
接實個板好唔好

唔出佢實輸
但出佢又唔係好掂咁

其實都好慘，一拎到西門就係咁拍

winslow係咪好唔想打咁

咁出定唔出

屌 又TO

無得唔出

Winslow呢兩下

屌 垃圾

WADDDDDDDDDDE

屌你係咪打假波

咁都and1 到

mb 11射中得2球

靠Wade

WADEEEEEEE

守一球呀

又到佢用生命石

打死個老人家咩

熱火真係打得幾有火

回春wade

屌

要個老人家拎 20 +
好唔撚好意思呀

whiteside , winslow

WADDEEEEEE

76頭先個陣咪幾好，出embiid就柒返

Bs肯剷點守

私家路

要個老人家咬分

diu你個simmons

ben吹大左啦

佢今場進攻係垃圾

但防守勁到DIN

病呢下好型，睇到出哂水

見到佢對眼好似仲打緊季前賽

dwade 都打到咁盡 熱火想點

Mb今場進攻真係黑洞

熱水咁多人但要靠個36歲既carry

young king

兩隊加埋46個TO

都唔明點解仲要比個波佢iso

勁到

兩隊加埋最多喺60個 有排都未破到

佢腳步快過白邊覺得佢打得贏

wade

Overtime

今場都柒左好多次啦

連拎7分

睇到想喊

今年係咪2008年？
Dwade

拓7個邊開打了

Wade 伯攰啦 俾佢抖下啦

Wade真係

繼尋日騎到今日熱倒水
皇wade好兄弟

wade 好撚勁

屌你熱水 整多幾個wade 都唔撚夠啦，D 隊友咁

future hall of famer咁老都要頂哂成隊

屌熱水同我刺有乜分別 要啲老人家出頭

Wade for 3
9叫下先

heat D防守

Winslow瘋狂派膠冇計

推底太深

擺Winslow有咩用
3分又唔準，籃板又搶唔到

呢下個波都離左手都foul?

wade 一個轉身fake 走咗佢

clean block喎

MB 連罩都除埋

同JR 差唔多作用
場波好睇啲 唔洗贏得太多

咁都foul真係痴線

還債，對上有兩球冇吹

bye bye heat

上半場個d點算

76

炒ft仲要比redick攞到板

而家係咁吹
就好似射波離左手都有得吹

係咁架啦
成日有makeup call

唉 完lu 今季 熱火要重建

唉 盡左力咖啦

嘥撚哂wade啲力 屌你老味

除左wade熱水d人真係

playoff rondo

james johnson唔交出去射3分走去自己射

熱水
第4節柒左大半場

上半場個d如果要makeup

病閪吹大左

wade 呢幾場真係搏盡架啦 買少見少

熱水每次都係差臨門一腳

唉 大佬，76今場咁柒上到r2只會俾人撚

係除左wade dragic

球證吹到咁都輸 熱水番去反省下

防守太博 最後無力都正常

請珍惜wade,manu

成堆唔識打關鍵波 Winslow 7到

一轉就見到會員渠

wade , dragic 都算係

winslow , whiteside, james johnson 盡力派膠

熱火個小球陣真係好撚柒

次次都係呢到倒水

往死裡bin

守到無力了

下場mb 專心防守得唔得
進攻唔好拍波唔好單打 雖然有機會呃到foul

仲有幾個

不過我唔BIN了

因間熱火反勝4-3

拾荒唔該拿拿聲收皮

Foul 完再to嗰下傷

上場靠3分 今場連3分都冇 食晒屎

我覺得whiteside出番黎明顯好左

希望唔好5場放暑假就心滿意足

唉上個summer gordon唔肯黎簽既role player已經預左有今日

Pelican 快撚啲掃左柒拓佢

熱火係會4-3
不過bin得一場得一場

我都諗唔明依球,仲要射得咁柒

下場D雞繼續咁一定唔止5場

仲有7分鐘，就已經有bonus

明顯無哂力

wrong do 俾AD 個下

場場呢個小球陣都比ily撚到狗咁

spo要信多d whiteside囉

反正都係死對面出小球我地出whiteside可能sm到板呢

痴撚線

James Johnson算係咁 有時key波做組織
佢本身只係個籃板佬

第四節個小球陣比人籃板放題個時最傷

Playoff mode

Rondo隻屎眼望到野

你又知

上連登up得就up

籃板數 57:43

熱火守simmons守得唔差

比第2隊 embiid同simmons肯定唔會咁樣

Ad好有火

放波都air

無睇開呢兩隊

無左表弟反而好左 定係有人打起左

lillard 2 犯淆底

吹大左

rondo d pass好撚癲

rondo

Rondo is cctv

bin rapper算啦

Wrongdo

手錶佬捱多個零鐘就可以攬住啲錶喊啦

AIR自己再拎波唔係走步咩＿

笑撚4 76人客場雞明顯到呢

咪rondo囉
重有拳佬(雖然係比人打果個)

點解可以咁撚勁 跑撚住單手傳仲要個位咁撚準

呢兩隊好睇過76個場好多 好流暢

Playoff rondo

有時真係唔撚明RONDO
點解傳波咁準射波唔準

Rondo

希望垃圾刺唔洗做第一隊比人掃走既
撐燒鵝

傳統pg邊洗進攻咁勁

後生進攻都好勁

nurkic係好 但都係唔夠勁

打ad唔夠抽

m到

叫佢試吓傳波入籃框

會傳俾空氣

屌你呀

係Playoff對住熱火3巨頭拎40幾分既男人

入人下盤，zip死人

Ad屈到

ad

lillard係咁柒

ad cls

傳到空哂都block到 問你死未

以為自己係curry

ad上次比人掃 今次要掃番人

瘋狂double team

燒鵝三分生性少少

拓7俾我收左錢先出局啦

pelicans miss 3 wide open three

Ad 好撚癲

扑撚夠未ad

唔係新聞

AD擦block

double team比你傳到出去 空哂都入唔到
拾荒你返歸吧啦

會然仲想同curry比

放你兩步黎守

狂double team

打埋今場收工架啦

Clark 2球wide open唔入 呢球咁樣就入

portland個戰術做緊乜9
做完唔傳之後lillard單打??
明明上年打勇士唔係咁

利申 今季冇睇過拓柒

Curry 頭兩場唔出 pelican 有冇機

應該偷到1場

1-3號位全部mismatch咁滯 好難守

講起就火
kawhi我屌你老母呀

good pass

po rondo=god

Simmons仲差rondo幾皮
有排學嘢

搏命到

唔會學到 智商唔夠高

有埋射波就唔洗智商咖啦

雙槍好柒

rondo hustle

直傳入去都無用
第幾球係咁

何年希撚鳩水槍

clean blk

比燒鵝完全克住 無得打 準備比人4:0 放假

TO得咁自然

hill 發夢

佢上 Zaza 又強姦佢

ohhhhhh!!!!

rondo
WA DIU

rondo to ad

場場都有呢啲空接

咁都off foul

吓？off foul

rondo=point god

大陸仔

On99 ref

拆屋就拆屋啦

銀仔會唔會出手比佢地打耐啲

AD真係傳到就入

Wrongdo~~~

俾rondo fake 3分

rondo=劉備
ad=關羽

Lillard

Lillard = 潘鳳

要不是Aminu

屌你老母 書面語就係蝗語

邊個叫你咁多手

holiday 左手好穩

咁樣比hoilday走到兩步上 咁守法真係有問題wor

呢隊塘鵝好撚有默契 打起上黎又順

Rondo

西區最強後場組合（自稱）

個分咬得好緊 但睇落拾荒都係輸硬咁

想夾斷人手咩屌

fk AD 3犯??

ad3犯

無rondo即刻變得好垃圾

Cj呢下好dirty

wa diu 拓柒d foul 幾攞命

咁樣係後面拉法

輸唔起

頭先就ad 下面zip
呢球就拉頸

Playoff foul

好撚肉酸呀

唔好整傷ad plz

做咩有拾荒FT射既

t

55號t foul

rondo 去同人地教練吹水

柒就柒啦屌你個女屌埋你個孫女

佢咪教練

咁牛奶又係咪蝗語啊？

rondo 調教hill

矮仔多計

係唔係都唔代表空接唔係

柒左就死埋一邊啦

鵝做乜

冇ad冇重心

AD而家抖多陣 一陣出黎爆seed 正式收拾荒皮

一場要打幾次交

又有交打

rookie又幾夠薑

今次就wrongdo唔啱啦
無啦啦拍9人個波

RONDO:!!!???

playoff成日都搶波

好過winslow先啦

Rondo隻眼

屌你個ROOKIE黎
驚條春

搵個有大陸網用呢個詞就話係蝗語真係笑死人 你搵到啲有權威嘅解釋嘅話我認錯有幾閒 咁空接之城又係咪蝗語啊 ?

個rookie幾靚仔

gay

wiki夠屌打你啦俾你死撚埋一邊都唔得係都要死返入老母個臭閪正一含撚臭化嘴生梅鳩頭

維基係人都改得 巴打係咪讀緊初中

會員仲喺咁柒 半場7中2

傻鳩

我都有諗起

圈住個日期又代表啲咩

蝗蟲智商低人一等

搵定人開po 好嗎？

你搵到個權威解釋再講啦 中學畢業都知唔可以攞維基做source 空接/拆你屋 就同 他們/佢地 同樣概念 係口語同書面語分別 歡迎搵到其他權威解釋推返我舊有概念 教我新知識

頭先個d ad差d foul

有都唔教你 你唔用唔代表其他人唔用

wa

11 ast
nurkic 4foul

三分都有

岩岩先起身睇，哇屌鵝d 防守咁勁既

Rondo好正

下半場呢幾個play 好似唔多關佢事喎

主要blazer兩隻guard shot selection好撚柒

兩隻面打起咗成隊防守 加上會然持續低迷 會然爭氣啲啦 就嚟比燒鵝橫掃

12

molamola

Moore咁樣撚波

鵝要贏了

Ad2+1

到位

Ad 無人守到，拓柒真係要諗諗計

holiday 打到曉飛

Double team rondo work 唔 worl 呢？

假期咁樣crossover 再step back 刷板2分 拓7唔洗打了

e個應該係一個最on9既戰術

鳩人諗鳩野

假期 係playoff 既料